[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6200)

誤中

Slow

6666

快到呢

咁撚多角做咩

求半大

入波未 屌你老母

半大24

半大 24

樓下羊錢

出6c信啦

西流入未

我

6

角大 細波

點解半大黨死極都未死哂?
係咩驅使大家追半大...

下唔好啦

準備死

刷角基唔好停

半場0:1收貨
希望有神奇更衣室
走盤當贏

半大有冇

占美麥卡倫救命

差電

澳假重心
墨爾本城 勝
穩陣

反而墨城刷得多 吹9脹

11.5 12.5

難啲

肯半大未呀

入波啦

自由球凖備破網

角大真係好易

長追西悉角

半大哭泣區

似3球完場 一定撚半大

半6全7啦

只要兩球

西悉場場三格又冇即場

買左西悉半主.....仆街...

半大號

日本波買咩呀 又細呀？

半！大！2！4！

主12m

插水黃牌

6分鐘入都無半大

應該會0:1完場

屌

插水

細波大角

半細咁都頂到

撚半大係咁

半大死 墨城好似同半大有仇

起碼11 12角

可唔可以比我贏番注

11啦

國米21秒都冇

0-2

又差啲

長買半細有錢贏 正ev

西流個後防一CUP就甩哂位

做乜鳩咁多人叫11 主大船?

半細派錢

唔撚要爭啲

撚尻 半大

尋晚愛記都係好出奇咩
要入45+都半大到

7777

奇蹟半大好嗎

咪亂報啦 留意咗你好耐

3分鐘nba開2.5b都試過

食左角

咁樣贏到就真係奇

角小輕鬆

咪撚停c,刷角呀

Why no block?

角大24

半大奇跡叫爆區

半細捱多3分鐘

1:1

我命令墨城同我即刻入波

全大24

1:5

紅鑽？

閪流今場做咩唔撚刷c

你回完11未
買左好多?

做咩西色唔刷。。

比馬??

下半先刷

打假球

半細收錢

下半場刷

半大手足

有墨城刷
使乜自己出手
下半場應該到返佢刷
墨城縮

半細全大

有預感11c完

撚半大

FT
0：1
11c

6分鐘入一球又點

希望啦
買左角細

墨城真係好猜得

被撚半大

2:1 ft 13c

呢個moment應該角大角細一齊緊張

有無日假專家

光輝？

冇人數角既？

輸得好撚on9

西悉

14.5b jump

墨城下半場多數唔刷角

仲未block咩...佢都報左好耐假

數唔惦
拎緊計數機

中柱個下已經feel到仆街

到西流

客好撚勁

Fit

爭啲6:1呀

11c完

快啲神奇更衣室
主下半場上力

神奇更衣室劇本未

14.5 買左1皮

真係...

主快cup feel到了

要2:1

媽咪唔比我用計數機

西流苦主

半大

拎粒士多啤梨塞佢老母_

希望15c完

即係呀婆？

主要多起碼7隻c
要左讓1c

唔貪心 走盤就得

留名 半6全11

買主讓球預收皮ing

agger

是

日聯冇人買？

唔燃再買澳職半主客和...

跟左半和佬 買半和

比馬100%

細細哋買咗神船

跟

比馬完場先嗌醒我 thanks

比馬直屌0:0算啦

下半場6角唔難吧
當西悉焗住狂攻 墨城守
以西悉轉返上4場熟悉既打法 一定突然邊路急速落底同遠射 下半場應該至小4-5角 甚至自己刷7角都唔意外
保守當西悉下半場4角
墨城當65分鐘轉攻為守
頭20分鐘應該都可刷到1-2角 後25分鐘打反擊同完場前角球旗dum波鐘都至少攞1-2角
保守當墨城下半場3角
4+3=7
總結 11.5 12.5開硬
13.5 14.5靠運氣

閪鑽

睇你個樣又輸啦

難

入波叫你

再買過條啦

西流糟場得1c,11.5s gel

有冇人想 2:1 15c ft

閪鑽算

屌你老母咁撚搶口?得罪你?

呢度

想下好

打咁多廢話覺唔覺得好哂時間

結果都係波都拎唔到

我想

墨城手足安心訓陣先

角大正式己4..

其實幾多個角球
同入幾多球真係完全冇關
如果有關巴塞就唔會30分鍾半8全8最後羸唔到

澳職細波頂住

鼓勵都唔得 我屌你老母呀

入咗？

角細黨要多謝你

其實好有道理

講到西流攻就有C咁

你係臭g

買過哂對家啦 你應該要咁鼓勵

屌你老味訓左身幾皮角大
打字哂我十分鍾算得係乜
贏左好過我返一日工

點解會有人買閪流

收番本算秒入撚半大

半大回飛全大落飛

詳請參考對上幾場
睇佢肯唔肯放開攻

求下shit尼用番上幾場邊路戰述

係呢度我講一句你地疾一句呀你地自己睇番啦

我都角大102500

same齊齊羊 墨城已經盡曬責任

我要盒士多啤梨算

想

Goal goal

要中了

西流贏仲有冇機

你地好針對性咁啄住我

紅鑽被禁diu

狗閪西色仲唔刷

我要退出依个群组

too long didnt read

我都係

英文超好

77777

ok 反正我木買

求和

墨城加油
佢唔刷 你單邊20角

快5連C
暈了...

墨城真係刷角有回報

8

8888888888888888888888888888888888888
4連C快

mo巴早晨
又買左幾多十k
今朝場大 早早收錢

墨城癲到...以為全場得佢一隊踢緊

9999

3連C 小癲到

9999999

西流快

主隊出到黎仲比人禁屌得勁

999

正仔

10c

3連c

早晨！今場平注11.5b

1010

10CCCCCCCCC
4連角正氣神隊

9

不要講和 威嚴會碎下來

4連

101010

10C

10cccc

比多5隻

角大穩了

墨城公道神隊,長追了

刷角

唔好掛住刷角 入下波啦喂

11c

依个群好不健康

日本紅魔幾時先反彈

5連c...

111111

角大襯細波 公道啦

cls

5連CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

1111111111111111

11.5等gel

多謝墨城

姦殺多上

屌5連

連Cccccccccc牙

墨城好球

D角唔駛錢咁

真係有閃電5連c

咩話3格角

Var 12碼

嘩屌 又開3格

12碼食角了

光頭佬又屎波仲犯埋手球

鑽定墨呀

西

閪悉角大真係派錢

張家輝.gif

11.5s派兩個500

要角唔要12m

假波

我了

本世紀最長嘅連角準備出現

Me

爽呀，繼續連c

我估你可以慳返

12m......

點頂

主盤88

咩料 屙個屎返黎5連c

澳假

咩12m

屙多次

比我預期更癲

關佢撚事咪撚拎走墨城功勞
今場閪悉乜撚都冇做過

澳職曼城gel

墨城

再去屙

後防又屎又手球屌你老母
係咪想逼死我

11

墨城加油

無人理日假

同你同路 下場努力

逃過一劫開心過贏錢

日假做個6連c再傾

買你對面又贏

咩事
連咁撚多角

02

以為撲到變C

針

秒goal撚半大，下半場開波十字碼

0-2

輸2粒仲唔刷角？

Must城Gel得

比多1c2g

唔係10C 咋咩？

11.5b -2c

好 到閪流 刷埋佢

西流屌你老母

追和未 唉

5連C 加送1球
墨城勁撚到

更加要刷

都成十分鐘 唔算撚半大啦

11撚去哂邊

嘩 你14.5?

刷角有回報係依種

下場點睇
似角細

澳洲鏝城好波

變左12碼

有機啦

有12 碼無左1角

-2cccccc

買左三格

想問下 咁樣係咪會食左隻角？

墨城gel

4連都算交足功課啦

係 未開唔計

大大力抽埋去占美麥卡倫

占美麥卡倫要帽子戲法

10c-3

閪鑽入未

11.5b -2-2-2

-5ccccc

馬鞍山？

淨係買得11.5大

又撚半大

新仔賭波

比個馬會ac黎 旺一旺你

快比多2C救埋...

買你對面單位今次

刷到雞咁

表演冰c 20分鐘先

5連角

差3隻就舒服了

日職快

明明4連c點解話5連

12碼食左隻

佢地冇發現食左隻

真係有可能
客隊贏到兩球 應該唔會點刷

食左隻姐係冇啦

冰角

-2c

半大已死

食左個C FEEL到停角到完場

杜狗今晚有冇咩心水

夠薑又36m

角大等收錢

2.5s 頂唔頂得住

想g達達有無長追角細 同出黎反手叫角

澳假一早死左啦

中場12.5
4連C完先開13.5
好不安

拿拿臨比4隻望望先

未輸到JUMP咩

仆街 feel到神10完

架仔波

比多兩角thx

主隊閪識刷角咩

成層都係佢

完全同意

無走地真係好撚柒悶

唔中唔會講
同賤種優越陳一樣

唔知啊 block左問下啫

外。。。。。賣

澳假易到

仆街02唔識刷C..

Feel到神11

屌你老味主隊上場單邊19角，今場得1角

買埋6點果場場場都叫咪唔悶

好似好耐無見 頭7再問下

我對面海黎

但又唔想補飛
呢球12M對角大黨打擊好大

澳假重心
水手半大
穩陣

11.5B 都驚無

呢排皇冠係咪停哂?

大機會
角盤暴落緊

下

死左啦
買和-主 勁高倍 學生隊
都買四千
唔高倍唔買
痴左咁

10c 完

神10

60分鐘就11c
角細排定ifc未

一朝得志

10*

屌on9又控角呀？

10炸 都話食左隻

食角呢D好老土 堅信11.5一定係買細

佢有4000本？
上次唔係輸到得返100？

賭神係咁

第11c你開？

唔刷啦 頂到80分鐘再玩⻆球旗

似當年雲巴

跟杜犬飛贏左

西悉唔刷

20蚊變1000萬

原來尋日仲有出黎

達達唔見左 係咪針左

趕住參加慈善啤王大賽

補13.5S算,, 頂撚唔順, 主隊得1C...

人地有兩層樓收租啊 你識條鐵咩

跟住買乜

仲有30分鐘11.5b驚西咩

你隻狗 你都唔知...我地點知...

追和先好嗎

反手到。。

gun完你就針

冰完未

追和得唔得

血鑽入未

食埋角
角細了

唔係gel
但真係唔會11.5s

浦和入未？

散步嗰陣走失左

西悉追和未 閃電2:2得唔得

太多條，管唔晒

主隊準備響起刷角訊號

紅鑽入未

閃電11人就得

紅鑽同我整番粒先喇

0:1

佢算醒識跟我

2C未,角大黨又針..

22到我自含啊

Blocked

7射0中唔係呢班老鬼既作風wo

我場墨城岩岩入炸喎

刷角呀

要佢配合

Lm

北韓d電腦都快過你

推身家第二次

等睇全10c撚角大手足

1111111

4連完角大都要震 西流可以再西D

11c !

跟咗

慢慢等

姐係依家有3份身家？

想水手盤

跟足杜蛇羸到上岸

11.5b快喇

刷多隻

親眼見證澳假36m之後真係永遠唔買

12C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
角大滴曬汗

收錢啦 輕鬆

12c cashed !!!

神船盤派錢？

-1-1-1-1-1-1-1-1-1

11.5b gelll

12!!!

12
唔知驚乜

對中立球迷來說，今場賽事將會十分緊張刺激，但我認為榜首的中岸水手會笑到最後，全取3分而回。

邊位巴打寫架

西流開始刷角 無限角來了

西悉比一球好冇

點解？半大高水45分鐘收錢

輸到無錢換上網

12.5b 14.5b

優越陳又輸角細鳥

11.5b 冇壓力

12gel....刷多3隻，角大黨齊齊贏

12.5b 俾多隻！

嚇撚死 仲以為冰到完場

格魯吉亞goallll

水手和波 兩隊好耐無和

買左紅鑽係咪要驗腦？

3.5b 快入波

下 咩話

可以鞭屍了

同路

西角開始來了 我宣布角大黨可以進場

開到我派

俾個5連C收左皮
都唔明D人咁快出黎gel乜

冰左20分鐘

唔好

全中 10 2 100

聽你講仲悶

杜蛇有冇輸過

比多球黎

Bin c

真 澳假買細去驗下腦先啦

Ok

2.5b係咪針得

比馬果兩隊都唔識入波

快過我

好

lm

好彩今場墨城撚埋西shit果份 嚇94

有但命中高

買錯野輸到傻

肯刷咪入2粒

玩讓角嗰啲就慘了 個盤掉轉開

跟實杜蛇羸多過輸

@飛在嗎

12c啦

杜蛇

仆街 我買左角細以為中硬 入左間omakase 食野
宜家食到甜品先輸點搞

邊個係杜蛇

LM

杜狗d 8串1角細去晒邊

收爺啦

拎粒士多啤梨出黎do啦

杜甫

可唔可以幫我埋單先

下半場再撚埋全大

Do咩 dodo姐？

無玩啦 中過3次呢d 次次買左都好無安全感

乞撚完未 好撚煩

復出左黑

聯合唔開澳職盤點賭

自己講完冇有笑

2角是夢？

比多c先啦 兩格角 唔係唔開呀

有飛再講

聯合醫院？

講句すみません🤭咪得囉

水手第一受讓咁鬼

笑波子

依家12咋喎？

無我羸左7位數

點解？

係

主隊追和真係難

猜到你pk

前幾日出左中左15皮以家抖下

計唔計小數點

贏字都唔識多個

咁派未

有無心水 輸死了

下場半大？

仆街開大未

真7位

屁馬比球黎先

羸

10分鐘入3球試過未？

珀C

倭寇識唔識踢波㗎？ 又0：0

西流快手入一粒開大啦

我派無人要所以出心靈益大家仲好

佢自爆？

0-2
1-2
2-2
3-2？

Goal！

是的 穩

要假周圍都假
巴塞半8全8
世界杯有場0角都見過
冇得講既

13

馬會公道到

波琴3分鐘3球

羸；瘦也。

1820點買

12.5b都咁難

-1c

和

2.5大都難啦

13了

羸贏嬴蠃臝驘

十四

12.5b goal!

要大分三神

又三格角
公道到

佢聲稱

紅鑽上半場入球先

14姐 未3格

-1先三格

會有16

點解呀對面有伊涅斯塔喎

14

又想場場賭了

訛稱

入波未

恩尼斯達？好似冇出喎

15未

澳洲無3球 我又要潛水了

比多c

2.5b啊屌

紅鑽又閪？

就算唔出 其他球員同左佢咁耐一隊 都學到佢5-6成啦

我買咗s sorry

14c無人都講

買撚夠我對家未

文采好到

-1角

我睇左佢十年 都學得7788了

鬼知你b

比多角黎

12碼！

紅球兩大粵語燈閪：師姐同良仔

半和

神船大廢陣,大鳩三神派錢,手足快上

人生自古誰無死

第一場買唔到細波
第二場跟佐助半和
都差唔多了

半和佐助

Block

講咗再中會再派
10 1 100

人地一齊踢又有指點下佢地邊同

唔係咁撚絕14角呀

澳假俾多粒

Thanks

Me !!!

Block you too

我睇左c 朗廿年
係街場都踢得ok

10

我 612

遲左

真係架

頂你快到

2.5s唔洗死

會唔會絕殺15c

+5

你唔係 10 2 500咩

楊小姐

咁都唔開3格

下 邊個話

+5做咩即刻完啦屌你老母！

主盤走得好安詳

咁都冇3格

你慢

可唔可以比多球

快啲俾多角我

哥哥想食你嗰兩粒士多啤梨仔

我話我買左102500蚊呀 點呀

1800 日假無人玩？

踢多90分鐘都唔會有多粒

啱啱好第十個

墨城gel算

Gel

2.5b

1. 子龍絲

12.5b

其實咩係士多啤梨仔 男又有女又有？

杜狗又中 又要上神枱了

珍

墨城我gel gel gel!

我都有

杜蛇仲有無水

14.5b未

同求 追數

光輝個陣 咁撚閪既

結衣叔食 tg
Congratulations

好鬼

叫杜蛇一律當藍絲處理啦 理得佢假膠定咩

咁樣開2.5b...

黑單

0:3

收錢！

goal

咁樣開大

0:3 GOAL

準備收工

有幾分鐘度波仔

10蚊入球小都輸

boom

真

老友

炸

越左

慘

炸撚左

炸！2.5b 輸錢！

Boom

goal 0:2

做咩咁快gel

收$

精彩

Cheche831

祝繼續羊

就係果下角變12碼搞到開唔到14.5b

半大都撚 全大都

收屍

角波冰封

馬會出咗大波 強行開細

收錢啦

主公收錢！

有無link呀

有運！

話說好耐無見過馬會黑名單
上左岸？

習大仲買左咩

驗眼

贏咗幾百個喇

三神細波

開唔到14.5

買2.5B咩心態

唔洗理白卡人仕

mo巴
下場點買！！！！

大分今場有3件U21
有仙台前鋒長澤俊

但全部未夾過，一定好多甩漏

神船
今場出2隊

依隊2隊夾左3年

上次輸比大分都係依隊2隊

但u21果2位成熟左好多

小林友希踢橫bin踢左成季
小田亞冠4強爆底入波但炸左

實力証明強左好多

加上有盤田守將新加盟，

安井拓也穩定中場

整體性經驗性，今場神船秤高2班波

就算大分回飛，都只是因為往績食住，因為6場5勝

但大分2隊唔同晒人，所以往續無意思

重心

神船

連續兩場14角

6點買咩

飛

拆彈專家3

比我斬撚死咗啦

水手半大啦 平注

報紙

係群出水未

死撚左

跟！

秒goal撚半大
4連c撚3格角
絕殺炸左撚全大

笑死

3,5唔使叫 14.5又冇

-1 gel

收錢唔gel等幾時?

大分

收到 大分

水手轉左盤

水手降到平手

士多啤梨幾好味

今場公道到
撚c就有波入

有澳假唔買 走去買盃賽啲人

羊多d!!

撚半大全大

買唔切

杜琪峰杜sir

炸你老母西 細你老母

水手降到平手
買半一 好似贏撚左咁依家

原來賤種黎
你咁厚面皮我都冇野講
祝你輸多d

頂你慢到

水手有冇咁惡

留到都唔中

祝中 半大好小買

澳假半大

紅球師姐同良仔兩大燈閪 大家睇路

最尾球入波炸咩
老細行左過嚟傾嘢 睇唔到

叫做有得度下場波先啦
日盃隊隊唔同晒人 度閪咩 不如買單雙

開完2場細開2場大

中埋呢注今日就夠了 聽日繼續

越晒

客未過數

中 我

中

有

乞錢都乞到你咁

m

2合1 原來有得變金牛

how

條友扮睇唔到

金色牛 加大隻牛

ok

1820半大10110

佢鬧小妹呀

攞個意頭姐
我都成日派

但你咁撚厚面皮假派狗，唔係賤種係乜

水手10.5s

狗會重心 水手
第一 再受讓 再落飛
仲唔係珀C

柏芝同路？

Ching sick d yeah

咁樣唔計你lm

鬧得好

金牛大軍

祝你中

鬧少左...

我喊啦

又邊位連登仔發現

開到下盤我今日唔賭

想嘔。。。

屌 打少左個0

珀斯好吸引

成日派錢都要乞 你咁慷慨派到冇哂錢？

唔小心笑咗1秒

有冇人阻止我買珀斯2.5s

科拿路利有冇態先

阻止阻止

2.5b撚到應一應

兩隊都勁 點賭

中硬

唔知其他有冇 知呢3隻

算啦 假派賤種祝你長賭長輸

柏g盤

牠一向賤種

10即刻無人lm 職乞都咁貪心

澳假冇即場派彩都快到呢

咁算 唔買了

珀g今季主場贏晒
高水上盤我gel定先都得啦

神船似樣

呢句精句 cap圖先

屌奶星今日連名都冇留過

屌 真心打少左個0 啲人貪心到

me

會b

咁似d馬會門口d乞e 唔施捨比佢咒人輸錢

咁買角細算

唔買自己點得啊

馬會賽前分析水手同大波喎

狗會澳假好撚準

和波sure

咪啦

半大有冇呀珀斯

水手十場無和
珀豬8場無和
平手super

紅鑽 神船

贏到唔駛留名
我了

哦
總之你輸死啦賤種

記得上場水手輸三球12碼

榜首都受讓

派錢

改咗名 不了

不要再說了

水手下盤100%呃錢

又出黎害手足

唔會有第2次 除非同一個球證

三神個場半大點睇

做人唔好咁核突啦

轉左平半 買唔到平手

屌你老母阿德狗閪到 成場波完全冇攻勢 一入到禁區跌低條撚樣球證就比12碼

大分比人屌打到

二隊都打唔贏

但係都有錢收

水手

半和算

神船武漢式禁屌

有冇光輝手足

屌。。。 岩岩睇Payme先見到 好感動 thanks

發窮惡cls

有真飛 跟得過！

諗起上次水手比個黑哨屈3球12m就唔夠再買

大分半場都過唔到

大分咁撚廢遲早比人入

狗會好等錢洗
英甲都開盤

個場垃圾...

波都開咗十分鐘

閪鑽有冇人理 雖然大家都應該買細

買左上盤

0:0好似無咩討論價值

今天只有殘留的軀殼
迎接光輝歲月

買左客

都話神船球員有伊涅斯塔教露 幾撚勁

今場水手一定要羸呀！

水手角細？

神船踢到巴塞咁

點勁法

閪鑽識入波未

紅鑽刷角有回報未

珀g 細波？

好似有11個伊涅斯塔咁

水手角小做埋算

似
訓陣等位入角大算

榜首受讓 唔買都on9

咁要11個波先夠

主公壓秒

呢場水手反底 輸3:0

中岸水手第一隊入球

鑽入未

一棍水手FG

討論下閪鑽場場唔同閪法

三神比人屌打到盤都轉埋

有波入就3.5s

0-11

栢G上！

驚人燈佢（佢自稱

咁多人買水手 我就知買光輝好穩

1c

光輝先係大船...

經過上場...有d驚

等位入角細先

2c

2分鐘2角
90分鐘?

2.5大買唔買得過

啱啱被人炸完

大分三神 1-0 神戶勝利船

1:0

你老木又角大

2’ 2c 90’ ?c

大鳩三神goalll!!

乃木巴又中

神船 （笑）

救得一個得一個
我地睇返上年

屌你。上年排包尾
雖然今年開局唔差
但作客平手盤
都係買主

屌打唔入xxx

等兩分鐘10.5-》12.5
賽前角細

禁屌_ _ _

爛船

原來伊涅斯塔唔識防守

閪鑽呀

屌 光輝會刷角

光輝單邊無限角

光輝刷角。咩事

冇出

3

3c

今場到光輝單邊20角?

神船On9？

角球唔洗錢咁？

4’ 3c

4c

唉 屌你老木 買注2.5s算

自己都唔買 抵啦

神船似賣勝場？

5分鐘4c...

神船平手盤驚西咩
下半場就追返

5c

1001

等多2分鐘14.5s添

光輝都刷角 世界係咪變啦

場上有11個

贏緊喇咩

01

秒goal 撚半大正式開始

珀斯光輝 0-1 中岸水手

lm睇光輝半場20c

R